Ray Dalio個仔死咗無人講？

如題

乜水

無人講咪唔好講囉

講你老母臭閪

真心點解炒車?

報應

下點解報應? 我想知係唔係自殺

全世界最奶共既hedge fund
點死就真係唔知
不過我見無人講先開post

反而想問下邊個hedge fund最反共

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

車禍, 美國好多人車禍死

樓主5毛 拉

Kyle bass

地獄開分公司

入黎吹水巴打

樓主講得啱！Ray Dalio自己本書叫Principles，但佢做既野同佢本書講既野係相反！

佢唔响美國出世，佢有今日？宜家調轉槍頭，都係賣國賊。

奶還奶
佢d書係必讀

佢奶共係好耐之前 中國第一個JVfund 就係橋水中國
同埋佢書中似真心佩服中共果類人

真？
principles睇咗十幾頁好悶

Big debt cycle 果啲可以睇下
Principles 就算啦心靈雞湯

睇佢點管bridgewater幾好睇

你唔識貨姐

橋水創辦人達里奧：時機在中國一方 人民幣國際化改寫世界秩序